Oh My Girl又出新歌

今次真係弱智

勁qq..

好可愛

好似兒歌

因為真係兒歌黎

企鵝仔..

同pororo合作嘅廣告歌嚟㗎嘛....

去邊度可以投訴個預覽圖